Now最新消息：

早前馬鞍山新港城中心四個保安，阻止警察在沒有搜查令下強闖私人地方，如今竟因「阻差辦公」被捕

濫捕濫告，告你唔入都照玩你，人渣黑警！以下係三段今日有關警察的新聞

唉